九龍城藍屍重地

撐住啊

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

好擔心